致所有熱愛鬥慘嘅人

你地真係好撚慘啦
慘過地底泥
既然你地咁慘，我都祝你地落地獄啦

學你話齋做人越耐 越覺得人真係真係好自私

巴打，你